開唔到電腦

開機5下必聲 係咪換得機？

檢查左火牛未？

未 請問可以點檢查？